[連登仔侵侵] 平安夜-我好寂寞

身邊啲人又炒哂走哂 ，民主黨又唔過佢份預算